東鐵又壞？

知唔知咩事

係

Everyday routine